{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_039769",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=60365&adcno=3&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "강릉썬리치펜션"
    },
    "text": "当ペンションは、全室をリニューアルし、居心地の良い空間で休息をお楽しみいただけるようにご用意いたしました。 オーシャンビューの客室では、美しい江陵の海と日の出を眺めながらリラックスした時間を過ごすことができます。 周辺には注文津海水浴場や連谷海水浴場、そして広津海辺などがあり、観光も楽しめます。 全客室ではNetflixとYouTubeが無料で視聴でき、エアコンとカプセルコーヒーマシンも備えられています。 スパをご利用の際には入浴剤の使用はできません。 エレベーターもあり、バーベキュー施設もありますが、炭とグリルをご利用ください。 ただし、最大人数を超えたり、保護者同伴なしの未成年者はご利用いただけませんので、ご注意ください。 また、ペットの出入りは不可であり、火災危険物質の使用も厳しく制限されます。 ゴミは指定された場所に分別して捨ててください。 上記の情報は、予約時期によって変動することがありますので、ご了承ください。オンシーズン中に一部の客室では料金が変わる場合があります。 ありがとうございます。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションにはどのような客室がありますか？",
            "answer": "オーシャンビューの客室を含め、全室がリニューアルされており、居心地の良い空間で休息をお楽しみいただけます。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような海水浴場がありますか？",
            "answer": "注文津海水浴場や連谷海水浴場、広津海辺など、いくつかの海水浴場があります。"
        },
        {
            "question": "客室で無料で視聴できる動画配信サービスはありますか？",
            "answer": "全客室ではNetflixとYouTubeが無料で視聴できます。"
        },
        {
            "question": "スパを利用する際、入浴剤は使えますか？",
            "answer": "スパをご利用の際には入浴剤の使用はできません。"
        },
        {
            "question": "バーベキューをすることはできますか？",
            "answer": "はい、バーベキュー施設がありますが、炭とグリルはご利用者自身でご用意ください。"
        },
        {
            "question": "未成年者は利用できますか？",
            "answer": "最大人数を超えたり、保護者同伴なしの未成年者はご利用いただけません。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて行くことはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットの出入りは不可です。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理方法はありますか？",
            "answer": "ゴミは指定された場所に分別して捨ててください。"
        },
        {
            "question": "料金は季節によって変動しますか？",
            "answer": "はい、オンシーズン中に一部の客室では料金が変動する場合があります。"
        },
        {
            "question": "エレベーターはありますか？",
            "answer": "はい、エレベーターがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 335,
        "QA": 360
    }
}